升級！香港人反抗唔止係口講！

先講一句：手足們，永不割蓆！

今日消防高層奶到流曬口水，聽日海關，後日⋯⋯
黑警已經成魔，做乜都得
但大家心底裡好似仲對佢地有一絲希望咁
出黎口角已經無用，只會比時間對方部署
然後又係手足被捕
唔洗再講咁多，做完野就走

流水反抗計劃開動

拳王阿里講過 Float like a butterfly, sting like a bee
[ 脚步像蝴蝶一样飘逸，出拳如蜂刺一般快狠]